如果真空 地鐵車廂運行時入面的蒼蠅/蚊會否即刻撞牆如車廂尾部？

唔會，因為冇氧氣死曬

首先 無空氣飛唔起

真空嘅話啲昆蟲都成身即刻爆開啦

利申：鳩up